大家要點先原諒達哥?

感覺達哥有睇連登 ( 見人講自殺就即刻係IG POST文 )
希望大家比到D意見達哥參考下

永不翻生啦達狗

1. 承認之前唔出聲係受到直接施壓 並誠心道歉
2. 遣責警方武力鎮壓
3. 支持真普選
4. 要求政府所有決策官員為事件負責
5. 承諾以後唔會因為受壓而背棄支持者
6. 唔再接任何紅底資金嘅工作

大家俾個機會佢啦，如果有日見到有個同佢一樣髮形，一樣高度，一樣樣嘅人衝突垃圾會，我都想各位連登仔原諒佢否則我地都唔好阻佢搵食啦

躝啦劉馬車

on9仔

唔會再睇達哥
經過咁多大事咩都冇表態
返大陸搵錢啦

一切都太遲啦

而家既達哥唔再當大家兄弟

完。 唔再睇佢片

咁同叫佢乞食有咩問題？ 層樓點供 ? 滿足你條件 但自己仆晒街 就係為左俾你打飛機

出個突發直播, 發d簡而精既訊息, 可以感動到香港人, 等香港人係覺得你係企係佢地果邊, 並唔係孤軍作戰

敢唔敢?

一次不忠 百次不用
已經睇透咗佢係一個點嘅偽人，唔會再支持佢

類似呢條片, 訊息量唔多, 但係已經令到香港人覺得唔係孤單一個打大佬,唔再孤獨, 因為有你陪住佢行落去
其實就同溝女一樣, 係香港人最撚無助既時候你發表企係香港人果邊宣言, 香港人就會原諒你架啦

你咁講大J 伍大師咪要即刻訓街？
达狗

有乜話原唔原諒
只係日久見人心
道不同不相為謀

老老豆豆 今次對達哥真係好失望
以後唔會再支持佢

轉返大陸做直播算啦

呢件事好睇唔起達哥
一齊成長，佢日日教人向善
做人要點要點，大事大非上唔講兩句
無人叫你反，但連表態都唔講

堂堂港大學生怕無野做要驚乞食？
笑死唔死笑？咁你依家係咪食緊二手飯？

Q:點解唔鍾意達哥？
A:偽善，一直以黎開台時都會用輕鬆既方式講下時事、政治話題。直至送中條例開始，晚晚隻字不提。

Q:想達哥做d乜野？
A:做返一直以黎既佢，就算要戴頭盔都好，起碼唔係隻字不提，事後再爬出黎話咩「一直關注」、「傷者盡早康復」云云，官式廢話。達哥既觀眾多數都係年青人。示威前線、衝立法會，大部份亦都係年青人，面對裝備齊全既警察，示威者最專業既裝備只有頭盔，其他都係自製，點解佢地都敢為香港企係最前，引起社會甚至世界關注？達哥做既只有避而不談，大是大非面前隻字不提，就算你奶共都好，起碼立場清晰。而家擺到明想食兩家茶禮，咁就係導人向善？

Q:多年黎達哥冇收錢開台提供免費娛樂，點解而家咁多觀眾反轉豬肚？
A:首先，大把人都免費開台，乜野主題都有。咁點解要揀達哥黎睇？因為佢真正關心香港（當時），表達到年青人既所追所求，由最開始拍片擺係Youtube，到後黎開台打機，名成利就。關於佢既報紙訪問，亦都唔難見到話佢打機都有出頭天。但佢唔係一個電競選手；唔係做到d乜野成就、完成乜野挑戰，佢只係開台打機、同觀眾傾計。佢因爲開台直播打機而得到既野，你可以話同一直以黎既觀眾、支持者無關？
其次，經常有人反駁話達哥打機直播唔係為錢，咁表個態有咩咁困難？佢甚至可以大大聲話俾人聽佢支持、或者反對，表明唔再為某個議題作討論，一堵云云眾口。點解要一直避而不談？到高官出面致歉，你先出黎扮晒企係大眾個邊、見風使舵。洗唔洗話你知點解咁多人唔鍾意民建聯？

Q:有咩建議俾達哥？
A:如果你打機直播係為錢，我建議你收費會員制，俾左錢先可以睇。為你個人著想又好，觀眾既心情亦好。從你停播之前幾次直播睇到，你都一直捂住良心，幾多兄弟問你點睇、點解隻字不提，你無動於衷、扮睇唔到，不禁令人聯想到特區政府既所作所為，每每引發罵戰。只要你以後收錢開台打機，你又可以保住飯碗，個班所謂「真兄弟」「死忠」又可以實實在在地支持你，經常打住「達哥免費娛樂大家」、「達哥打機求開心」等語為你舉旗護航既人亦樂得慰藉。
相反，如果你打機直播唔係為錢，你六月至今以來既作為令我作嘔。

有冇諗過达哥冇諗過要我地原諒
由佢連中立地提都唔敢提開始
佢已經揀左13億人既市場>香港人

話佢唔奶共就乞食個D真係冇撚大腦...
世界上係咪得佢一份工??
人人都有options
佢自己揀一份紅底既 選擇封口 選擇錢 違背哂佢以前一直講導人向善既principal 仲有咩好講

有D野係身教既.. 唔係靠把口 佢做既野係 導人奶共 導人向錢看 唔係向善

其實達哥應該一早向YouTuber發展啦
唔需要再接任何紅底工作又唔驚比人封殺

我無話一定要佢做不過佢唔做就唔會原諒佢

另開post講

who?.jpg

達哥 好出名

香港人好善忘 過兩個月乜事都無

以前講下政治中共都起碼戴哂頭盔用哂隱喻黎講 果排直播直接避而不提 明白佢有事業上既考慮同負擔 但咁做等於違背初衷

今次難講
始終四條人命

開台吹奏牙周同牙純

痴撚線 講到係達哥殺死佢地咁
講真 要支持嘅自然會繼續睇
達哥加油

我話緊4條人命 香港人好難會善忘阿

+埋車汪

冇可能, 咁多youtuber想佢死, 而家少咗個阻住搵食, 仲唔一沉百踩咩

你拎大j 同 5公子唔公平喎

大j 本身有錢。有日本老婆 大個有錢呀哥

身後無壓力 鐘意點就點

伍公子就本身都無乜廣告 唔係好有錢

呢種又係無壓力 無負擔

由佢連讀新聞都避開唔講開
哪怕只係客觀平述都唔做開始
已經對佢呢個人徹底失望

咁伍公子訓街未？

曾經好出名

以後見到邊個屌達哥，微辣，未表態藝人，一律回一句

[size=6][red]「先block分化狗，然後上一頁，樓下推po死全家」[/red][/size=6]

大敵當前只可以屌建制同政府

【請廣傳】對付分化撚最好方法

咁你單機啦达狗

你唔好撚戇鳩啦

以為自己帶起話題?

你邊撚隻眼見到我以為自己帶起話題阿? 傻仔

你啲傻閪一日幾個post

就係識得講達哥

邊隻眼見我一日幾個POST淨係識講達哥?
達衛兵真係識護主老屈都出埋

唔好意思呀我頂唔順你呢啲日日開post既on9

原來開1個POST都叫日日開POST
達狗仔粉真係弱智

已經原諒咗牙達